有無手足諗住移民英國踢英超？

有BNO既終於可以一展所長

Siu ma

踢開街場表示英超未必得

英甲先啦

skills:
ball control 75
dribbling 84
curve 64
long pass 79
short psss 86
crossing 73
vision 90
position 91

shooting / attacking :
long shot 88
finishing 94
shot power 91
volley 89
heading 92
penalty 85

defending :
marking 48
tackle 65
interception 88
aggression 74

movement :
acceleration 81
speed 85
agility 72
balance 83
jumping 77
stamina 63
strength 96

weak foot : 2
skills move : 4

special skills :

fire ball shot
skywalker
hulk

你漏左
認真post 唔好overrated自己

電莖足球得唔得？

話比班鬼佬知香港有勁人

Skill仲有freekick taker

@奇雲道爾

係平權就快

7月前賴完肺炎去利市玩

謙虛過siuma太多

siuma已經好謙虛冇overrated自己

行得好前

組隊波不敗奪冠啦

finishing 94
strength 96
VVD身型牙朗埋門

咩叫skywalker

天行者 Anakin Skywalker

Strength
勁過lukaku

就係諗緊踢英超定西甲好

聽人講西甲個邊有個叫美斯都好似好勁？

何sir可以去英超教波實殘足球理論

你搞錯咗，條友踢英超叫連美斯，西甲果件係溫室小花嚟